{
    "CookiesModal": {
        "header": "本网站的 Cookies",
        "text1": "在 RMG，我们使用 Cookies 来确保本网站及服务可以正常运作。这些 Cookies 是必需的，因此已默认启动。",
        "text2": "我们也会以 Cookies 的方式：",
        "item1": "分析您的使用模式，用来改进本网站",
        "text3": "这些 Cookies 是可选的。如果您想允许所有可选 Cookies，请选择“接受所有 Cookies”。如果您想禁用 Cookies，请选择“拒绝”。",
        "accept": "接受所有 Cookies",
        "reject": "拒绝"
    },

    "FontsSection": {
        "text1": "您的项目使用的下列字体，是从我们的服务器而不是您的设备加载。",
        "text2": "这可能导致非必要的网络流量，如您的连接不稳定，还会造成加载缓慢。",
        "text3": "您可以下载和安装这些开源免费字体，以提升使用体验。",
        "safari": "不适用于 Safari ☹️"
    },

    "LocalStorageModal": {
        "text1": "您即将从本地存储中删除 ",
        "text2": " 。这个项目是由 ",
        "text3": " 创建及使用的。删除它可能导致数据丟失而无法恢复，或使应用程序出现异常。",
        "text4": "如果您不确定，或者不是在我们的开发者的指引下操作，请关闭这个对话框。"
    },

    "Session expired.": "会话已过期。",
    "Please log in again.": "请重新登录。",
    "Error": "错误",
    "Success": "成功",
    "Close": "关闭",

    "About": "关于",
    "Allow cookies to help improve our website": "允许用 Cookies 帮助改进本网站",
    "Appearance": "外观",
    "Back to production environment": "返回生产环境",
    "Close all tabs": "关闭所有标签页",
    "Close app": "关闭应用程序",
    "Close current tab": "关闭当前标签页",
    "Close tab": "关闭标签页",
    "Community review": "社区审核",
    "Contribution Wiki": "贡献者指南",
    "Contributors": "贡献者",
    "Current session has been terminated. Please close this window.": "当前会话已被终止，请关闭此窗口。",
    "Dark": "深色",
    "Delete and reload": "删除及重新加载",
    "Developer team": "开发者团队",
    "Devtools": "开发者工具",
    "Export Local Storage": "导出本地存储",
    "Donators": "捐赠者",
    "Don't show again": "不再显示",
    "Download desktop app": "下载桌面应用程序",
    "Follow us on Bilibili": "在哔哩哔哩关注我们",
    "Fonts are slow to load? Learn how to speed it up!": "字体加载太慢？看看如何提速！",
    "GitHub Pages mirror": "GitHub Pages 镜像",
    "GitLab Pages mirror": "GitLab Pages 镜像",
    "Help & support": "帮助与支持",
    "Includes at least 8 characters": "含有至少8个字符",
    "Join us on Slack": "加入我们的 Slack 群组",
    "Light": "浅色",
    "Login success": "成功登录",
    "Main languages": "主要语言",
    "More": "更多",
    "More mirrors": "更多镜像",
    "New tab": "新标签页",
    "Notes: Contributors are sorted by number of commits and commit time.": "注：贡献者名单按提交次数和时间排序。",
    "Official website": "官方网站",
    "Other languages": "其他语言",
    "Pro tip": "提示",
    "Rail Map Toolkit is opened in another window": "线路图工具包已在另一窗口中打开",
    "Raise an Issue on GitHub": "在 GitHub 提交一个 Issue",
    "Refreshing is required for changes to take effect.": "刷新页面后变更才会生效",
    "Remove this item": "删除此项目",
    "Resource administrators": "资源管理员",
    "Resource contributors": "资源贡献者",
    "Restart RMT in this window": "在此窗口重新启动工具包",
    "RMT Blog": "RMT 博客",
    "Running": "正在运行",
    "Save": "保存",
    "Select an app to start your own rail map design!": "选择一个应用程序来开始你的线路图设计！",
    "Show dev tools for 1 day": "显示开发者工具 1 天",
    "Switch": "切换",
    "Switch to": "切换至",
    "System": "跟随系统",
    "Tab": "标签页",
    "Terms and conditions": "条款与细则",
    "Tutorial": "使用教程",
    "Mini Metro Web": "迷你地铁绘制工具",
    "Unable to create your account": "无法创建您的账户",
    "Unable to reset your password": "无法重置您的密码",
    "Unable to load contributors": "无法加载贡献者名单",
    "Unable to load donators": "无法加载捐赠者名单",
    "Unable to login": "无法登录",
    "Unable to redeem": "无法兑换",
    "Unable to retrieve your subscriptions": "无法获取您的订阅",
    "Unable to sync your save": "无法同步您的存档",
    "Unable to update account info": "无法更新账户信息",
    "Unknown app": "未知应用",
    "Useful links": "实用链接",
    "Visit GitHub": "访问 GitHub",
    "Web fonts": "网络字体",
    "Welcome to Rail Map Toolkit": "欢迎使用地铁线路图工具包",
    "We'll never share your email.": "我们绝不会透露您的邮箱地址。",
    "You cannot open multiple Rail Map Toolkit at the same time. Please close this window.": "您不能同时打开多个线路图工具包，请关闭当前窗口。",
    "Your account is created successfully.": "已成功创建您的账户。",
    "Your password has been reset successfully.": "已成功重置您的密码。",
    "You're currently viewing a testing environment.": "您正在浏览测试环境。",

    "Login status expired.": "登录过期。",
    "Log in / Sign up": "登录 / 注册",
    "Log out": "登出",
    "Change password": "更改密码",
    "Update account info": "修改账户信息",
    "Change": "变更",
    "Account": "账号",
    "Welcome": "欢迎 ",
    "Forgot password": "忘记密码",
    "Check your email again!": "检查您的邮箱地址！",
    "Email with reset link is sent to": "重置密码的邮件已发送至",
    "Email": "邮件地址",
    "Send reset link": "发送重置邮件",
    "Reset link sent": "重置邮件已发送",
    "Reset password token": "重置密码的验证码",
    "Password": "密码",
    "Reset password": "重置密码",
    "Back to log in": "返回登录",
    "Log in": "登录",
    "Create an account": "创建新账号",
    "Sign up": "注册",
    "The email is not valid!": "邮箱地址不合法",
    "Verification email is sent to": "验证邮件已发送至",
    "You may always change it later.": "之后可随时修改",
    "Send verification code": "发送验证码",
    "Verification code sent": "验证码已发送",
    "Verification code": "验证码",
    "Minimum 8 characters. Contain at least 1 letter and 1 number.": "8个字符以上，包含至少1个字母和1个数字。",
    "Failed to get the RMP save!": "无法获取RMP存档",
    "Can not sync this save!": "无法同步此存档",
    "Synced saves": "同步的存档",
    "Subscribe to sync more": "订阅以同步更多",
    "Create": "创建",
    "Current save": "当前存档",
    "Cloud save": "云端存档",
    "ID": "唯一标识符",
    "Status": "状态",
    "Last update at": "上次更新于",
    "Delete": "删除",
    "Sync now": "同步",
    "Sync this slot": "同步此存档",
    "All subscriptions": "所有订阅",
    "Redeem": "兑换",
    "RMP_CLOUD": "地铁线路图绘制器・出发进行",
    "RMP_EXPORT": "地铁线路图绘制器・一度停车",
    "With this subscription, the following features are unlocked:": "订阅后以下功能将会解锁",
    "PRO features": "专业功能",
    "Sync 9 more saves": "同步额外9个存档",
    "Unlimited master nodes": "大师节点无数量限制",
    "Unlimited parallel lines": "平行线段无数量限制",
    "Random station names": "随机车站名称",
    "Export super large images": "导出超大图像",
    "Share saves with others": "与他人分享存档",
    "Sync 50 images": "同步50张图片",
    "Expires at:": "过期于：",
    "Not applicable": "不适用",
    "Renew": "续期",
    "Renew now and get an extra 45 days!": "现在续期并获得额外45天！",
    "Redeem your subscription": "兑换您的订阅",
    "CDKeys could be obtained through the following ways:": "兑换码可通过以下方式获取：",
    "Community Reviews": "社区审核",
    "CDKey": "兑换码",
    "Enter your CDKey here": "输入您的兑换码",

    "Oops! It seems there's a conflict": "哎呀！好像有冲突",
    "The local save is newer than the cloud one. Which one would you like to keep?": "本地存档比云端的新。您想保留哪个版本？",
    "Local save": "本地存档",
    "Replace cloud with local": "用本地存档替换云端",
    "Download Local save": "下载本地存档",
    "Replace local with cloud": "用云端存档替换本地",
    "Download Cloud save": "下载云端存档",

    "Share work {{index}}": "分享作品 {{index}}",
    "Share this link with others to allow them to view this work.": "分享此链接给他人以查看此作品。",
    "Copied": "已复制",
    "Copy": "复制",
    "Share link created successfully.": "分享链接创建成功。",
    "Share link deleted successfully.": "分享链接删除成功。",
    "This link is valid until:": "此链接有效期至：",
    "Delete Share": "删除分享",
    "Create Share Link": "创建分享链接",
    "Please be aware that sharing this link does not create a separate copy of your work. Instead, everyone who opens the link will always see the most up-to-date version. So, if you make changes after sharing the link, those changes will be visible to everyone who has the link.": "请注意，分享此链接不会创建您作品的副本。相反，每个打开链接的人都将始终看到最新版本。因此，如果您在分享链接后进行更改，这些更改将对拥有该链接的每个人可见。",
    "Link will be valid as long as you have an active subscription. Otherwise, the link will be invalid after 1 day.": "只要您拥有有效订阅，链接便会一直有效。否则，链接将在创建后 1 天内失效。",

    "happyChineseNewYear": "恭贺新禧！2026年春节期间（2月15日至23日），绝大多数来自出发进行订阅的功能向所有用户限时免费开放。",
    "happyChineseNewYearClickHere": "点击此处了解详情。"
}
